10月6 行九龍嘅唔該入一入嚟討論下！

小弟覺得琴日10月6九龍、港島兩區大遊行策略上係成功嘅，的確係令到多左係果區附近嘅人都願意走上街，唔洗九龍、港區(部分人)兩邊大兜亂咁走。希望泥緊啲大型遊行都可以見到有咁多人出泥，但都唔希望見到有咁多手捉被拉，真係好心痛。

所以呢到想講返少少琴日九龍遊行ge安排，其實由遊行開始，網上消息有傳行去深水埗，又或者係九龍塘，一路都好似未有confirm。
雖然話就話條條大路通羅馬，但總要㨂定條路架嘛！結果去到啲分叉位帶頭嘅就亂啦，究竟係行去邊呢？最後去九龍塘，但係就經彌敦道過！會見到咩!? 就係會經過狗屋。然後，隊頭嘅係入終點方向又再一次混淆行邊個方向？兜兜下最後行左窩打老道，點知一轉入去無耐，就撞到應一應，班防暴已經係到坐定定等緊！
見到咁，隊頭就退，大部分就倒灌入狗屋方向，塞爆左隊中。之後無幾耐，狗屋又9叫要人群散去，跟手再玩tg放題。最後，連終點都未見到就完左。

其實惡法一出，已經令好多本身中立(身邊有啲係咁)，even有啲直頭一家大細都忍唔住要行出泥表達訴求。依家係有更多人會支持我地，呢場運動係得民心者勝，再加上惡法一出，應該會引起更多人反抗，我地係呢個時候更加要得到佢地嘅支持！所以如果下次冇大台搞遊行，更加要評估下條路線，點先可以be water。所以之後消息一出，地點、時間就唔好再改，特別係咁短時間之內，令帶頭嘅冇時間熟讀路線。都知大家好想撚狗，但依家班狗係冇性架，唔好主動去挑釁佢地呀。同埋，琴日出泥行嘅，好多都係一家大細出泥行，相信佢地好多都係冇心理準備會被拉，所以一見到有防暴嘅時候，好多都四散左，隊頭一亂後面就會跟住亂。

另外留意到，今次班狗好明顯係佈署得比之前有效率，戰術明顯地係局我地去返對佢地有利位置，先開始郁手。班防暴一見到開始亂陣腳嘅時候，都唔急住進攻，等隊頭倒灌入返狗屋附近先進攻。結果，手足就係狗屋附近好似箭靶咁比狗捉。同埋，班狗開始玩截人龍，當係隊一散開果陣，班狗就一衝衝到啲交界位，令到有班走錯方向嘅手足，冇人支援，又叫唔到佢地返轉頭，令落單嘅手足更易被捉。

大家係時候積極做海外文宣

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：